丁滿(Timon): Hakuna Matata 沒有困難 沒有麻煩 沒有問題 從此無憂無慮

蛇獴會咬死毒蛇

得閒一推

It means no worries